從來唔借錢俾人

唔係唔想幫你
又唔知你幾時還
問你一句就hi auntie

人地憑自己本事借點解要還

撐你

從來都問人借錢唔還

😦😦😦

能力範圍內就會借，不過又冇試過收唔番 可能熟 覺得幫到就幫啦 都係講個信字 唔熟既你諗都唔會諗啦